升1000點，即係香港政府贏曬

1000點，預示天安門事件

又話唔可以撤回？
你叫班藍絲支持左你咁耐情何以堪？
原來有暴徒先會聽市民講野
而且若果之前話唔可以撤回呢家又變可以既話
咁即係其餘四大訴求都應該可以由做唔到變做到喇

陣間一個反高潮
出緊急法

而定先放風撒回開逃生門

而家

領導先走

冇撚有錯

出緊急法就好了

五大訴求 缺一不可

點解升?

終極大V

不過係倒V既

希望係出緊急法呢個撈底信號

一話撒回 20 分鐘內 急升 600 點 挾爆淡倉
好簡單啫
今日文宣

--------------------------------------------------------------------
回應 1 個訴求 , 升 1000 點
回應 5 個訴求 , 就升最少 5000 點

請淋病立即回應全部訴求

認同請分享

大戶唔造高個市點散貨

無啦啦升咁勁一定有古怪啦

到時宣布即時緊急法，大V出現，班仆街高官買哂熊

即市反應嚟咋嘛 有乜陰毛論可言

咁激

其實無可能 有內幕消息啲人先會大手入

當然咁就最好啦

Btw 五大訴求 缺一不可

佢撤回你示威人數小一半或者3成 基本上已經搞唔起

我覺得少七成添

因為其實好多人已經唔想再搞 不過無得退 依家有個落台階 所以小大部人係唔出奇

我都驚中伏 朝早蝕放咗
等真係撤回先考慮入唔入